究竟馬有冇分種族？

今日無聊睇咗幾場跑馬

發現次次跑第一都係d黑黑實實既馬(即係nigga )

相反d白色既或者淺啡色既(白人同黃種人)就冇咁快

唔通馬都有分種族？好似d nigga咁淨係識屈身型

利申:純討論 認真間 非假膠

無
但太多數馬都係棗色同栗色

點心會冇，斑馬已經唔同，仲有汗血馬

河馬